有冇讀書成績好差既外國留學生

自問讀書吾叻,由中三開始英文味合格個既個既我,究竟要付出幾多努力先可以入到全球top100既大學.人地個個band 1仔讀2年 community college就入勁u,而我...cc前要讀多年language school,入到community college要付出好多好多既努力仲要讀多年先入到問ok既u.諗住入到u可以開開心心讀自己想讀既major,點知...炒撚左final C撚埋,逼住要轉major.個感覺係自己付出左好多努力都得吾到想要既成果.我知自己吾係讀書材料,吾似其他人會諗咩first hon, master degree,但求2.0畢業我好滿足.我好比心機睇reading,點知查字典既時間多個我睇.我比好多心機寫essay,點知grammar廢不在話下,連thesis同topic sentences既connection都做得吾好.有時好予盾,好想叫fd幫我睇文,又驚自己倚賴左個fd,又驚自己煩到人.

其實對於dse拎12分既band 3仔黎講,係外國讀大學真係1件好痛苦既事.講錢,我吾係咩有錢仔,只係死好命有張綠卡.講親情,我同父母關係好差.同呀爸好小接觸,同呀媽傾次次都嘈.講朋友,自問對每個真係每個當朋友既都拎個心出黎,不過好多人都吾想理我.或者...我太煩膠,淨係識chur住人😪次次溝女都吾成功,既social life好差,第1年仲比個host蝦😭😭到而家入左u先好返小小,算係有幾個朋友

好多人話去外國好好,揸靚車,食鬼妹,返到香港又叫浸個下鹼水

有d人又話,其實好多人背後付出左好多努力只係你吾知.

可能你地全部都岩,不過我想講你吾係我,你吾會明我呢種感覺...

我吾你老母

TLDR

閱 都係睇自己姐 我由細到大英文味合格過 到依加a有何難？

吾你老母 仲學咩人出國讀書

DSE12分就係話比你聽你根本唔適合讀大學啊

學識打中文先講野啦

讀U都係為張Cert
我就hea左3年攞3rd仔
3rd仔講出來實俾人笑 但係最緊要過得開心
如果讀得唔開心 不如唔好讀

Between 吾你老母

Dse 13 分 出國2年後讀到 actuarial science 我讀緊個間 既actuarial science 全英第一 由以前英文 dse 得個3 到依家 IELTS 6.5 仲係大學識到好多人

利：dse 中文u 通識 1

6.5都拎出黎講 只不過係外國入學最低要求

出去外面讀書除左課本上既野之外仲有好多野要去學同磨練
見識多D對個人黎講點都係好事

以前fail過或者起步遲過人其實真係唔重要
做人既野過到自己果關先至再同其他人比
由今日開始努力讀書 上少D連登facebook打少D機
就算你資質幾唔掂都好
肯堅持就一定會有進步
加油 做好比自己睇

利申
以前都衰過柒過
一開始出國剩係識幾句爛鬼英文how are you i am fine thank you
當時比D鬼仔笑到面都黃
宜家咪又係大學畢業留低左做緊野
睇返轉頭就係柒到仆街先至知衰識努力改變自己
記住
做一次唔得就做十次
十次唔得就做夠一百次一千次做到得為止
堅持都係一種態度黎

人地deadline fighter成績仲好過自己凖備左1個星期

本身係香港讀書好廢 勁過我既人大有人在
不過想講 係味係香港讀書廢出去到就讀得好辛苦呢 我就唔認同。好多唔識既野可以問學霸 問到明為至

Financial aid同qualifications 係我讀書最大既motivation

可能覺得付出左咁多錢同時間同自己既努力,吾捱埋佢好似好吾抵咁

吾你老母

讀science既話,英數勁就ok
加油呀,好中意睇呢d經歷,好想將來有1日自己都可以做到

我黎左3年ielts先拎到6,之前考左5次都係5或者5.5

有時我覺得自己吾係吾夠努力,而係溫書方法錯.試過其他吾同方法,不過好似吾多work...

Quote 錯自膠
又衝出黎柒 IELTS得6.5都攞黎打飛機 仲要話自己間U AS全英第一但overall ranking全球300打後 同shitty仔話自己四大有乜分別

利申:uk 精算

對我黎講算係咁啦 讀得開心 好過係香港讀 如果冇錢出國讀真係仲讀緊d垃圾課程
唔係個個都好似你咁係讀書料 本身我個人文科唔勁 英文有6.5 真係幾開心 希望3年黎有個7咁

我努力係求gpa有2.5,吾努力就會D/F
可能好多人睇完會話,下...2.5都要aim
我會話:你估我想咁廢既咩😭😭

可能我見識小,我覺得6.5已經好好
平均3個先得1個拎到

外國讀大學真係努力少少就好易拎高分囉。。。

CE 8分，band 2公屋中學，屋企無錢，無綠卡，無親戚朋友，讀左一年美國high school考入普通美國大學讀咪一樣讀到。

大部分堂你做功課就有分，唔明點解可以得2.0。。。

Cc基本上係一定拎到高GPA，不過social life真係好緊要！每一堂都主動識下人啦，好大幫助 同埋去得外國都要學識獨立架啦，唔識咪去tutor，作文就用online grammar check啦

考5次 錢多

屌有錢真係好，我冇錢入唔到八大只可以係香港讀啲濕鳩學校

吾你老母 仲咁多人理佢

俾人吾咗咁多次老母都仲吾吾吾 你老母係唔係閪痕呀？

首先第一樣要學識嘅係接受人地意見囉

比人吾你老母咁多次都唔識打返個唔字

可能你會話打錯個字有咩咁大不了

但樣樣野就係由細執大 你底打得唔好幾努力都冇用

人地deadline前先做都比你做得好唔係冇原因

咁人地有能力味自己用更多的時間去累積囉係咁嫁啦做唔到天才就要用更多時間去努力

打算畢業做咩

Gpa 2.0都可以轉csu

cc就係,uc好多班都會weight midterm同final好重

利申 DSe 7分 有啲fd 5分都係外國讀緊大學
根本就唔係睇dse分去判斷適唔適係外國讀大學

浸鹼水

Ageer,而家social life係好左,不過我仲味滿意.見自己d fd同佢親佢地出街都撞到fd
感覺仲要係幾好傾,吾似hi bye
主動係重要既,friendly既表現
長佢搵professor同TA,有去learning center🙋🏻‍♂️ 因為吾去可能C都冇
基本上我味試過寫完文吾用grammarly

你估我想架咩,英文屎呀嘛☹️

我冇錢,得張green card

原本想入SJSU,不過最後覺得uc發展好d
最後頭也不會咁reject左SJSU

我基本上日日有溫,不過有時同fd玩或者食dinning hall可能温小左,但係都at least 2 hours. Quiz/midterm前會加倍努力,可惜成績仍然吾理想.我都想溫得effective d,但係試個好多方法都唔得😓
GPA 3.0真係夢想黎,而加只求吾好收probation (gpa<2.0)

City

下面啲人咪撚再理鳩佢 條友唔知吾撚夠未

浸鹼水 死撚左未呀
連登真係垃圾 咁堅持用吾都有一堆人覆
屌你老母

巴打同我好似 只係我成績冇你咁差

同我一樣 呢度搵唔到工，唯有靠youtube搵少少錢幫補家計

中文都未識打，食屎啦